點解中醫仲未研發到新肺炎中藥？

以中醫黎講 新肺炎只係生活習慣唔好 照計戒下口 唔好飲凍野 食番兩劑中藥應該好快好 點解冇中醫出黎幫手

板藍根醫肺炎

點解中國疫症唔係用中醫處理

蝙蝠可以消炎解毒